求救!鸚鵡魚個頭多左兩個窿!

唔好意思第一次開 post 唔知開得啱唔啱
頭先望望下條魚發現個頭多左兩個窿
上網搵過係咪叫頭洞病? 可以點樣處理?
佢又食得又玩得 都唔為意有啲咩事
會唔會其實已經好大獲

幫推

傻鳩無鼻點呼吸

可能有武漢肺炎

認真求救 唔想佢死

魚係用鰓呼吸
嗰個的確係鼻哥窿，但唔係用嚟呼吸，係要嚟聞嘢

獸醫啦

見唔見條魚啤撚住你
你好自為之

佢之前一直冇呢兩個窿
認真望係穿左 冇左肉咁 入面白色
有冇高手可以幫幫手
定其實咁樣係冇問題 因為我見人地頭洞病啲圖係會有白色野fill左個窿

閪窿黎
魚都要做愛架

再推 認真求教

頭洞病咪落藥囉

所以呢個真係頭洞病??
應該要點樣處理 可唔可以教一教

好明顯係頭洞病
上網search大把教學
好pro好齊

Google waterlife大白片

天眼睇第四維

多謝你

加入魚group先

以為鸚鵡

呢個堅好笑